各位點先可以解除P牌

想知好耐

好似冇左

一世甩唔到

冇咗，姐係永遠都係P咁慘

七月尾加入

換個舊ac

打俾望遠

屌講起就嬲呢個po
我開咗兩次其中一次差唔多有700個正評
都上唔到熱門
咪就係因為我P牌

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個